{"oid": "euskalmet/weather/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys/locations/aiara/forecast/trends/at/2025/04/28/for/20250428", "numericId": 0, "entityVersion": 0, "at": "2025-04-28T06:20:43Z", "for": "2025-04-28T04:10:00Z", "region": {"typeId": "summarizedRegion", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country", "regionId": "basque_country"}, "regionZone": {"typeId": "summarizedRegionZone", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "cantabrian_valleys"}, "regionZoneLocation": {"typeId": "summarizedRegionZoneLocation", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys/locations/aiara", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "cantabrian_valleys", "regionZoneLocationId": "aiara"}, "trendsByDate": [{"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-05-02T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 14.8, "max": 24.3, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2025-04-29T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 12.3, "max": 21.1, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-05-01T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 13.3, "max": 23.2, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-05-03T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 10.9, "max": 16.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-04-30T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 12.0, "max": 23.3, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2025-04-27T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 6.7, "max": 21.9, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2025-04-28T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 13.2, "max": 21.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}]}