{"oid": "euskalmet/weather/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys/locations/areatza/forecast/trends/at/2025/07/30/for/20250730", "numericId": 0, "entityVersion": 0, "at": "2025-07-30T20:01:11Z", "for": "2025-07-30T17:50:00Z", "region": {"typeId": "summarizedRegion", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country", "regionId": "basque_country"}, "regionZone": {"typeId": "summarizedRegionZone", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "cantabrian_valleys"}, "regionZoneLocation": {"typeId": "summarizedRegionZoneLocation", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys/locations/areatza", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "cantabrian_valleys", "regionZoneLocationId": "areatza"}, "trendsByDate": [{"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2025-08-02T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 10.1, "max": 21.5, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "12", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Lluvia d\u00e9bil", "BASQUE": "Euri txikia"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n de agua l\u00edquida, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "ur likidozko prezipitazioa, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "12.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i12d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg"}, "date": "2025-07-30T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 13.6, "max": 19.5, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "12", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Lluvia d\u00e9bil", "BASQUE": "Euri txikia"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n de agua l\u00edquida, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "ur likidozko prezipitazioa, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "12.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i12d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg"}, "date": "2025-07-31T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 13.6, "max": 18.8, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2025-08-03T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 13.1, "max": 27.8, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "12", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Lluvia d\u00e9bil", "BASQUE": "Euri txikia"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n de agua l\u00edquida, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "ur likidozko prezipitazioa, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "12.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i12d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg"}, "date": "2025-07-29T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 14.6, "max": 19.5, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "12", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Lluvia d\u00e9bil", "BASQUE": "Euri txikia"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n de agua l\u00edquida, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "ur likidozko prezipitazioa, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "12.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i12d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg"}, "date": "2025-08-01T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 10.8, "max": 19.8, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2025-08-04T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 16.4, "max": 28.3, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}]}