{"oid": "euskalmet/weather/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys/locations/astigarraga/forecast/trends/at/2025/01/21/for/20250121", "numericId": 0, "entityVersion": 0, "at": "2025-01-21T06:02:28Z", "for": "2025-01-21T04:50:00Z", "region": {"typeId": "summarizedRegion", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country", "regionId": "basque_country"}, "regionZone": {"typeId": "summarizedRegionZone", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "cantabrian_valleys"}, "regionZoneLocation": {"typeId": "summarizedRegionZoneLocation", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys/locations/astigarraga", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "cantabrian_valleys", "regionZoneLocationId": "astigarraga"}, "trendsByDate": [{"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-01-21T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 11.5, "max": 15.0, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-01-25T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 7.5, "max": 12.5, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2025-01-23T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 6.6, "max": 16.0, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2025-01-26T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 8.8, "max": 15.3, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-01-22T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 5.4, "max": 10.7, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-01-24T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 7.7, "max": 13.8, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2025-01-20T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 8.7, "max": 14.8, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}]}