{"oid": "euskalmet/weather/regions/basque_country/zones/coast_zone/locations/berango/forecast/trends/at/2024/10/07/for/20241007", "numericId": 0, "entityVersion": 0, "at": "2024-10-07T12:01:34Z", "for": "2024-10-07T09:50:00Z", "region": {"typeId": "summarizedRegion", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country", "regionId": "basque_country"}, "regionZone": {"typeId": "summarizedRegionZone", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/coast_zone", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "coast_zone"}, "regionZoneLocation": {"typeId": "summarizedRegionZoneLocation", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/coast_zone/locations/berango", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "coast_zone", "regionZoneLocationId": "berango"}, "trendsByDate": [{"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2024-10-10T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 11.3, "max": 17.0, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2024-10-07T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 17.1, "max": 22.3, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2024-10-08T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 16.6, "max": 24.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2024-10-09T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 13.5, "max": 17.9, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2024-10-06T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 16.8, "max": 21.0, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "01", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i01d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Poco nuboso", "BASQUE": "Hodei gutxi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "entre 1/8 y 2/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruaren 1/8etik 2/8era estalita"}, "icon_name": "01.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i01d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i01d.svg"}, "date": "2024-10-11T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 9.7, "max": 18.6, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "01", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i01d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Poco nuboso", "BASQUE": "Hodei gutxi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "entre 1/8 y 2/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruaren 1/8etik 2/8era estalita"}, "icon_name": "01.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i01d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i01d.svg"}, "date": "2024-10-12T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 12.7, "max": 22.5, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}]}