{"oid": "euskalmet/weather/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys/locations/burgelu/forecast/trends/at/2025/05/09/for/20250509", "numericId": 0, "entityVersion": 0, "at": "2025-05-09T20:01:04Z", "for": "2025-05-09T17:50:00Z", "region": {"typeId": "summarizedRegion", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country", "regionId": "basque_country"}, "regionZone": {"typeId": "summarizedRegionZone", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "cantabrian_valleys"}, "regionZoneLocation": {"typeId": "summarizedRegionZoneLocation", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys/locations/burgelu", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "cantabrian_valleys", "regionZoneLocationId": "burgelu"}, "trendsByDate": [{"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-05-09T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 9.1, "max": 16.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-05-08T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 4.0, "max": 14.9, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-05-11T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 6.7, "max": 14.0, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-05-14T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 5.7, "max": 16.1, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-05-10T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 7.4, "max": 14.3, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-05-13T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 7.5, "max": 15.6, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-05-12T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 5.5, "max": 16.1, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}]}