{"oid": "euskalmet/weather/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys/locations/etxebarria/forecast/trends/at/2024/09/25/for/20240925", "numericId": 0, "entityVersion": 0, "at": "2024-09-25T16:01:49Z", "for": "2024-09-25T13:50:00Z", "region": {"typeId": "summarizedRegion", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country", "regionId": "basque_country"}, "regionZone": {"typeId": "summarizedRegionZone", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "cantabrian_valleys"}, "regionZoneLocation": {"typeId": "summarizedRegionZoneLocation", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys/locations/etxebarria", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "cantabrian_valleys", "regionZoneLocationId": "etxebarria"}, "trendsByDate": [{"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2024-09-30T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 19.2, "max": 25.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2024-09-25T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 13.6, "max": 23.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2024-09-26T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 12.1, "max": 17.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2024-09-29T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 17.5, "max": 23.8, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2024-09-24T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 14.4, "max": 23.1, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2024-09-27T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 8.6, "max": 15.2, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2024-09-28T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 7.9, "max": 21.5, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}]}