{"oid": "euskalmet/weather/regions/basque_country/zones/vitoria_gasteiz/locations/gasteiz/forecast/trends/at/2024/01/06/for/20240106", "numericId": 0, "entityVersion": 0, "at": "2024-01-06T20:03:08Z", "for": "2024-01-06T18:40:00Z", "region": {"typeId": "summarizedRegion", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country", "regionId": "basque_country"}, "regionZone": {"typeId": "summarizedRegionZone", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/vitoria_gasteiz", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "vitoria_gasteiz"}, "regionZoneLocation": {"typeId": "summarizedRegionZoneLocation", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/vitoria_gasteiz/locations/gasteiz", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "vitoria_gasteiz", "regionZoneLocationId": "gasteiz"}, "trendsByDate": [{"weather": {"id": "10", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "icon_name_modern": "i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i10d.svg"}, "date": "2024-01-05T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 4.7, "max": 6.9, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "01", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/01.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Poco nuboso", "BASQUE": "Hodei gutxi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "entre 1/8 y 2/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruaren 1/8etik 2/8era estalita"}, "icon_name": "01.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/01.png", "icon_name_modern": "i01d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i01d.svg"}, "date": "2024-01-08T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": -1.9, "max": 2.6, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "icon_name_modern": "i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i10d.svg"}, "date": "2024-01-07T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": -0.5, "max": 3.9, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/00.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/00.png", "icon_name_modern": "i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i00d.svg"}, "date": "2024-01-11T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": -0.2, "max": 7.0, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "icon_name_modern": "i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i10d.svg"}, "date": "2024-01-09T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": -1.9, "max": 1.8, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "icon_name_modern": "i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i10d.svg"}, "date": "2024-01-10T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 0.7, "max": 3.5, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "icon_name_modern": "i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i10d.svg"}, "date": "2024-01-06T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 3.1, "max": 5.0, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}]}