{"oid": "euskalmet/weather/regions/basque_country/zones/coast_zone/locations/gautegiz/forecast/trends/at/2025/03/09/for/20250309", "numericId": 0, "entityVersion": 0, "at": "2025-03-09T16:02:11Z", "for": "2025-03-09T14:50:00Z", "region": {"typeId": "summarizedRegion", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country", "regionId": "basque_country"}, "regionZone": {"typeId": "summarizedRegionZone", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/coast_zone", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "coast_zone"}, "regionZoneLocation": {"typeId": "summarizedRegionZoneLocation", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/coast_zone/locations/gautegiz", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "coast_zone", "regionZoneLocationId": "gautegiz"}, "trendsByDate": [{"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-03-12T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 10.3, "max": 17.5, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-03-09T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 6.7, "max": 15.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-03-08T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 7.1, "max": 15.0, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "01", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i01d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Poco nuboso", "BASQUE": "Hodei gutxi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "entre 1/8 y 2/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruaren 1/8etik 2/8era estalita"}, "icon_name": "01.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i01d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i01d.svg"}, "date": "2025-03-13T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 8.2, "max": 16.1, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-03-10T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 6.7, "max": 12.8, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-03-11T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 6.2, "max": 14.7, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "01", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i01d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Poco nuboso", "BASQUE": "Hodei gutxi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "entre 1/8 y 2/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruaren 1/8etik 2/8era estalita"}, "icon_name": "01.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i01d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i01d.svg"}, "date": "2025-03-14T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 8.5, "max": 14.9, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}]}