{"oid": "euskalmet/weather/regions/basque_country/zones/coast_zone/locations/ondarroa/forecast/trends/at/2025/08/27/for/20250827", "numericId": 0, "entityVersion": 0, "at": "2025-08-27T20:02:05Z", "for": "2025-08-27T17:50:00Z", "region": {"typeId": "summarizedRegion", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country", "regionId": "basque_country"}, "regionZone": {"typeId": "summarizedRegionZone", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/coast_zone", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "coast_zone"}, "regionZoneLocation": {"typeId": "summarizedRegionZoneLocation", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/coast_zone/locations/ondarroa", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "coast_zone", "regionZoneLocationId": "ondarroa"}, "trendsByDate": [{"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-08-30T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 16.6, "max": 20.9, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-08-31T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 14.4, "max": 21.5, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-08-27T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 15.6, "max": 21.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2025-09-01T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 13.9, "max": 19.9, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "01", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i01d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Poco nuboso", "BASQUE": "Hodei gutxi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "entre 1/8 y 2/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruaren 1/8etik 2/8era estalita"}, "icon_name": "01.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i01d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i01d.svg"}, "date": "2025-08-28T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 16.2, "max": 23.3, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "01", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i01d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Poco nuboso", "BASQUE": "Hodei gutxi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "entre 1/8 y 2/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruaren 1/8etik 2/8era estalita"}, "icon_name": "01.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i01d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i01d.svg"}, "date": "2025-08-29T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 17.8, "max": 24.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "12", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Lluvia d\u00e9bil", "BASQUE": "Euri txikia"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n de agua l\u00edquida, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "ur likidozko prezipitazioa, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "12.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i12d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg"}, "date": "2025-08-26T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 15.6, "max": 20.7, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}]}