{"oid": "euskalmet/weather/regions/basque_country/zones/ebro_valley/locations/samaniego/forecast/trends/at/2024/02/20/for/20240220", "numericId": 0, "entityVersion": 0, "at": "2024-02-20T16:02:15Z", "for": "2024-02-20T14:40:00Z", "region": {"typeId": "summarizedRegion", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country", "regionId": "basque_country"}, "regionZone": {"typeId": "summarizedRegionZone", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/ebro_valley", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "ebro_valley"}, "regionZoneLocation": {"typeId": "summarizedRegionZoneLocation", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/ebro_valley/locations/samaniego", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "ebro_valley", "regionZoneLocationId": "samaniego"}, "trendsByDate": [{"weather": {"id": "10", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "icon_name_modern": "i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i10d.svg"}, "date": "2024-02-25T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 1.8, "max": 7.6, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/00.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/00.png", "icon_name_modern": "i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i00d.svg"}, "date": "2024-02-20T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 7.3, "max": 13.6, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "icon_name_modern": "i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i10d.svg"}, "date": "2024-02-21T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 4.1, "max": 13.2, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "icon_name_modern": "i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i10d.svg"}, "date": "2024-02-23T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 4.3, "max": 7.9, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "00", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/00.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/00.png", "icon_name_modern": "i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i00d.svg"}, "date": "2024-02-19T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 2.4, "max": 14.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "icon_name_modern": "i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i10d.svg"}, "date": "2024-02-22T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 3.4, "max": 7.5, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "path": "appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/appcont/meteorologia/meteodat/images/10.png", "icon_name_modern": "i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/meteoassets/icons/euskalmet/i10d.svg"}, "date": "2024-02-24T23:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 4.1, "max": 11.6, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}]}