{"oid": "euskalmet/weather/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys/locations/zumarraga/forecast/trends/at/2024/08/15/for/20240815", "numericId": 0, "entityVersion": 0, "at": "2024-08-15T20:03:58Z", "for": "2024-08-15T17:50:00Z", "region": {"typeId": "summarizedRegion", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country", "regionId": "basque_country"}, "regionZone": {"typeId": "summarizedRegionZone", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "cantabrian_valleys"}, "regionZoneLocation": {"typeId": "summarizedRegionZoneLocation", "key": "euskalmet/geo/regions/basque_country/zones/cantabrian_valleys/locations/zumarraga", "regionId": "basque_country", "regionZoneId": "cantabrian_valleys", "regionZoneLocationId": "zumarraga"}, "trendsByDate": [{"weather": {"id": "00", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Despejado", "BASQUE": "Oskarbi"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "cielo sin nubosidad o 1/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruan hodeirik ez edo zeruaren 1/8a estalita"}, "icon_name": "00.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i00d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i00d.svg"}, "date": "2024-08-19T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 10.9, "max": 22.0, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "10", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Chubascos d\u00e9biles", "BASQUE": "Zaparrada txikiak"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n intensa y de corta duraci\u00f3n, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "prezipitazio zakarra eta laburra, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "10.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i10d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i10d.svg"}, "date": "2024-08-16T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 12.8, "max": 22.3, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "12", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Lluvia d\u00e9bil", "BASQUE": "Euri txikia"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n de agua l\u00edquida, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "ur likidozko prezipitazioa, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "12.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i12d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg"}, "date": "2024-08-17T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 14.8, "max": 20.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "12", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Lluvia d\u00e9bil", "BASQUE": "Euri txikia"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n de agua l\u00edquida, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "ur likidozko prezipitazioa, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "12.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i12d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg"}, "date": "2024-08-14T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 14.0, "max": 19.8, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "12", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Lluvia d\u00e9bil", "BASQUE": "Euri txikia"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "precipitaci\u00f3n de agua l\u00edquida, con cantidades inferiores a 15 mm/h", "BASQUE": "ur likidozko prezipitazioa, 15 mm/h-tik behera"}, "icon_name": "12.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i12d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i12d.svg"}, "date": "2024-08-20T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 13.3, "max": 19.2, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "04", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i04d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Muy nuboso", "BASQUE": "Oso hodeitsu"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "entre 5/8 y 7/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruaren 5/8etik 7/8era estalita"}, "icon_name": "04.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i04d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i04d.svg"}, "date": "2024-08-18T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 12.3, "max": 20.8, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}, {"weather": {"id": "04", "url": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i04d.svg", "nameByLang": {"SPANISH": "Muy nuboso", "BASQUE": "Oso hodeitsu"}, "descriptionByLang": {"SPANISH": "entre 5/8 y 7/8 de cielo cubierto", "BASQUE": "zeruaren 5/8etik 7/8era estalita"}, "icon_name": "04.png", "full_path": "https://api.euskadi.eus/", "icon_name_modern": "webmet00-i04d.svg", "full_path_modern": "https://www.euskalmet.euskadi.eus/media/assets/icons/euskalmet/webmet00-i04d.svg"}, "date": "2024-08-15T22:00:00Z", "temperatureRange": {"min": 14.0, "max": 21.4, "unit": "CELSIUS_DEGREE"}}]}